msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: twitter-media-harvest (4.5.2)\n"
"POT-Creation-Date: 2026-01-03 05:18+0800\n"
"PO-Revision-Date: \n"
"Last-Translator: Elton Chou <plscd748@gmail.com>\n"
"Language-Team: \n"
"Language: zh\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=utf-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"X-Generator: Poedit 3.5\n"

msgctxt "app"
msgid "appDesc"
msgstr "一鍵從 twitter 或 TweetDeck 下載影片和圖片。"

msgctxt "app"
msgid "appName"
msgstr "Media Harvest : X (twitter) 多媒體下載器"

#: src/pages/hooks/useExtensionConflictDiagnostic.ts:308
msgctxt "hook:useExtensionConflictDiagnostic"
msgid "{{count}} conflicted extension(s) detected."
msgstr "偵測到 {{count}} 個衝突的擴充功能。"

#: src/pages/hooks/useExtensionConflictDiagnostic.ts:343
msgctxt "hook:useExtensionConflictDiagnostic"
msgid "All conflicted extensions have been disabled."
msgstr "所有衝突的擴充功能已被停用。"

#: src/pages/hooks/useExtensionConflictDiagnostic.ts:283
msgctxt "hook:useExtensionConflictDiagnostic"
msgid "Diagnostic is aborted."
msgstr "診斷已中止。"

#: src/pages/hooks/useExtensionConflictDiagnostic.ts:266
msgctxt "hook:useExtensionConflictDiagnostic"
msgid "Diagnostic is running..."
msgstr "診斷進行中..."

#: src/pages/hooks/useExtensionConflictDiagnostic.ts:323
msgctxt "hook:useExtensionConflictDiagnostic"
msgid "Disabling conflicted extensions..."
msgstr "正在停用衝突的擴充功能..."

#: src/pages/hooks/useExtensionConflictDiagnostic.ts:351
msgctxt "hook:useExtensionConflictDiagnostic"
msgid "Failed to disable conflicted extensions."
msgstr "無法停用衝突的擴充功能。"

#: src/pages/hooks/useExtensionConflictDiagnostic.ts:313
msgctxt "hook:useExtensionConflictDiagnostic"
msgid "No conflicted extensions found."
msgstr "未發現衝突的擴充功能。"

#: src/pages/hooks/useExtensionConflictDiagnostic.ts:207
msgctxt "hook:useExtensionConflictDiagnostic"
msgid "Requesting management permission..."
msgstr "正在請求管理權限..."

#: src/pages/hooks/useExtensionConflictDiagnostic.ts:218
msgctxt "hook:useExtensionConflictDiagnostic"
msgid "Required permission (management) was not granted."
msgstr "無法取得所需的權限(管理)。"

#: src/pages/hooks/useExtensionConflictDiagnostic.ts:306
msgctxt "hook:useExtensionConflictDiagnostic"
msgid "Scan completed. "
msgstr "掃描已完成。"

#: src/helpers/notificationConfig.ts:125
msgctxt "notification:download"
msgid "API Rate limit exceeded."
msgstr "已超過 Twitter API 速率限制。"

#: src/helpers/notificationConfig.ts:72
msgctxt "notification:download"
msgid "Download failed"
msgstr "下載失敗"

#: src/helpers/notificationConfig.ts:65
msgctxt "notification:download"
msgid "Media in {{account}}({{tweet-id}}) download failed."
msgstr "於  {{account}}({{tweet-id}})  的多媒體下載失敗。"

#: src/helpers/notificationConfig.ts:124
msgctxt "notification:download"
msgid "Too many requests"
msgstr "短時間發出過多請求"

#: src/helpers/notificationConfig.ts:209
msgctxt "notification:filename"
msgid ""
"The filename is modified by other extensions, please check extensions' "
"settings."
msgstr "檔案名稱可能已經被其他擴充功能修改，請確認其他擴充功能的設定。"

#: src/helpers/notificationConfig.ts:208
msgctxt "notification:filename"
msgid "WARNING: Filename is modified"
msgstr "警告：檔案名稱與設定格式不一致"

#: src/helpers/notificationButton.ts:32
msgctxt "notification:filename:button"
msgid "Diagnose"
msgstr "檢測"

#: src/helpers/notificationButton.ts:27
msgctxt "notification:filename:button"
msgid "Ignore"
msgstr "忽視"

#: src/helpers/notificationConfig.ts:186
msgctxt "notification:parseTweetInfo"
msgid "Failed to parse tweet information"
msgstr "推特資訊分析失敗"

#: src/helpers/notificationConfig.ts:190
msgctxt "notification:parseTweetInfo"
msgid "Failed to parse tweet information. Please report bug to developer."
msgstr "推特資訊分析失敗。請向開發者回報錯誤。"

#: src/helpers/notificationConfig.ts:234
msgctxt "notification:quota"
msgid "Download Quota Warning"
msgstr "下載額度警示"

#: src/helpers/notificationConfig.ts:235
msgctxt "notification:quota"
msgid "Remaining quota: {{quota}}. Resets at {{time}}"
msgstr "剩餘額度: {{quota}}，將重置於 {{time}}"

#: src/helpers/notificationButton.ts:19
msgctxt "notification:tweet:button"
msgid "Retry"
msgstr "重試"

#: src/helpers/notificationButton.ts:11
msgctxt "notification:tweet:button"
msgid "View"
msgstr "查看"

#: src/helpers/notificationConfig.ts:160
msgctxt "notification:tweetFetch"
msgid "Forbidden"
msgstr "存取遭拒絕"

#: src/helpers/notificationConfig.ts:148
msgctxt "notification:tweetFetch"
msgid "Please check your login session and your permission."
msgstr "你的登錄資訊可能已經過期或是沒有查看此推文的權限。"

#: src/helpers/notificationConfig.ts:176
msgctxt "notification:tweetFetch"
msgid "Please contact with developer."
msgstr "請聯絡開發者。"

#: src/helpers/notificationConfig.ts:134
msgctxt "notification:tweetFetch"
msgid "The tweet cannot be found"
msgstr "無法取得推文資料"

#: src/helpers/notificationConfig.ts:135
msgctxt "notification:tweetFetch"
msgid "The tweet might be deleted."
msgstr "推特內容可能已經被刪除。"

#: src/helpers/notificationConfig.ts:147
msgctxt "notification:tweetFetch"
msgid "Unauthorized"
msgstr "未授權"

#: src/helpers/notificationConfig.ts:173
msgctxt "notification:tweetFetch"
msgid "Unknown Error ({{code}})"
msgstr "未知的錯誤 ({{code}})"

#: src/helpers/notificationConfig.ts:161
msgctxt "notification:tweetFetch"
msgid "Your login session might be expired, please refresh the session."
msgstr "你的登錄資訊可能已經過期，請重新整理頁面。"

#: src/pages/components/About.tsx:69
msgctxt "options:about"
msgid "Changelog"
msgstr "更新日誌"

#: src/pages/components/About.tsx:57
msgctxt "options:about"
msgid "Official website"
msgstr "官方網站"

#: src/pages/components/About.tsx:61
msgctxt "options:about"
msgid "Privacy policy"
msgstr "隱私權政策"

#: src/pages/components/About.tsx:65
msgctxt "options:about"
msgid "Reoprt issues"
msgstr "回報錯誤"

#: src/pages/components/About.tsx:30
msgctxt "options:about"
msgid "Version"
msgstr "版本"

#: src/pages/components/Diagnostics.tsx:60
msgctxt "options:diagnostics"
msgid "Are you sure to start diagnostics?"
msgstr "確定要執行檢測嗎?"

#: src/pages/components/Diagnostics.tsx:114
msgctxt "options:diagnostics"
msgid "Conflict Extensions"
msgstr "擴充功能衝突"

#: src/pages/components/Diagnostics.tsx:81
msgctxt "options:diagnostics"
msgid "Diagnostic"
msgstr "檢測"

#: src/pages/components/Diagnostics.tsx:95
msgctxt "options:diagnostics"
msgid "Disable"
msgstr "停用"

#: src/pages/components/Diagnostics.tsx:65
msgctxt "options:diagnostics"
msgid ""
"Other extensions will be temporarily disabled during diagnositc, please "
"ensure your working sessions have been saved."
msgstr "於檢測期間其他擴充功能會被暫時關閉，請確定已經儲存工作進度。"

#: src/pages/components/Diagnostics.tsx:70
msgctxt "options:diagnostics"
msgid ""
"This diagnostic might take few minutes to done, depends on how many "
"extensions you installed."
msgstr "檢測可能會花費數分鐘，取決於安裝的擴充功能數量。"

#: src/pages/components/Diagnostics.tsx:46
msgctxt "options:diagnostics"
msgid ""
"This diagnostic will check your installed extensions that might conflict "
"with this extension."
msgstr "這個檢測將會偵測其他安裝的擴充功能是否會與此擴充功能造成衝突。"

#: src/pages/components/FeatureOptions.tsx:43
msgctxt "options:features"
msgid "Auto-reveal sensitive content"
msgstr "自動顯示敏感內容"

#: src/pages/components/FeatureOptions.tsx:61
msgctxt "options:features"
msgid "Download the thumbnail when the media is video."
msgstr "檔案為影片時，自動下載縮圖。"

#: src/pages/components/FeatureOptions.tsx:60
msgctxt "options:features"
msgid "Download video thumbnail"
msgstr "下載影片縮圖"

#: src/pages/components/FeatureOptions.tsx:53
msgctxt "options:features"
msgid "Keyboard shortcut"
msgstr "鍵盤快捷鍵"

#: src/pages/components/FeatureOptions.tsx:20
msgctxt "options:features"
msgid "Use keyboard shortcut to trigger download."
msgstr "使用鍵盤快捷鍵來觸發下載。"

#: src/pages/components/FeatureOptions.tsx:44
msgctxt "options:features"
msgid ""
"When the tweet was flagged as sensitive content, this feature can show the "
"blured content automatically."
msgstr "當推特內容被標註為敏感內容時，自動顯示內容。"

#: src/pages/components/FootBar.tsx:45
msgctxt "options:footBar:button"
msgid "Buy me a coffee"
msgstr "請開發者喝杯咖啡"

#: src/pages/components/FootBar.tsx:34
msgctxt "options:footBar:button"
msgid "Rate it"
msgstr "給評價"

#: src/pages/components/FootBar.tsx:25
msgctxt "options:footBar:text"
msgid "Do you like Media Harvest?"
msgstr "喜歡 Media Harvest 嗎？"

#: src/pages/components/FootBar.tsx:37
msgctxt "options:footBar:text"
msgid "or"
msgstr "或"

#: src/pages/components/GeneralOptions.tsx:227
msgctxt "options:general"
msgid "Ask where to save files."
msgstr "詢問檔案存放位置。"

#: src/pages/components/GeneralOptions.tsx:275
msgctxt "options:general"
msgid "Create sub-directory"
msgstr "新增子資料夾"

#: src/pages/components/GeneralOptions.tsx:277
msgctxt "options:general"
msgid ""
"Create sub-directory under the default download directory. Sub-directory "
"can be seperated with \"/\"."
msgstr "在預設下載資料夾中新增一個子資料夾。使用 \"/\" 區分多個子資料夾。"

#: src/pages/components/GeneralOptions.tsx:244
msgctxt "options:general"
msgid "Filename pattern"
msgstr "檔案名稱樣式"

#: src/pages/components/GeneralOptions.tsx:313
msgctxt "options:general"
msgid "Group Files"
msgstr "群組檔案"

#: src/pages/components/GeneralOptions.tsx:314
msgctxt "options:general"
msgid "Group files by the selected attribute."
msgstr "使用選擇的屬性群組檔案。"

#: src/pages/hooks/useFilenameSettingsForm.ts:246
msgctxt "options:general"
msgid "Invalid directory name. Cannot contain <>:\"\\|?*"
msgstr "無效的資料夾名稱。不能含有 <>:\"\\|?*"

#: src/pages/hooks/useFilenameSettingsForm.ts:287
msgctxt "options:general"
msgid "Invalid pattern. The pattern must include `Tweet ID` + `Serial` or `Hash`."
msgstr "無效的樣式。 必須包含 `推特 ID` + `序列號` 或 `雜湊值`。"

#: src/pages/components/GeneralOptions.tsx:228
msgctxt "options:general"
msgid ""
"Show the file chooser or not when download is triggered. Recommend to "
"disable this option."
msgstr "每次下載都詢問檔案存放位置。 推薦關閉此設定。"

#: src/pages/components/GeneralOptions.tsx:245
msgctxt "options:general"
msgid "You can choose what info to be included in the filename."
msgstr "選擇需要哪些資訊包含在檔案名稱。"

#: src/pages/components/GeneralOptions.tsx:397
msgctxt "options:general:button"
msgid "Reset"
msgstr "重置"

#: src/pages/components/GeneralOptions.tsx:405
msgctxt "options:general:button"
msgid "Save"
msgstr "保存"

#: src/pages/components/GeneralOptions.tsx:322
#: src/pages/components/GeneralOptions.tsx:55
msgctxt "options:general:filenameToken"
msgid "Account"
msgstr "帳號"

#: src/pages/components/GeneralOptions.tsx:60
msgctxt "options:general:filenameToken"
msgid "Account ID"
msgstr "帳號 ID"

#: src/pages/components/GeneralOptions.tsx:80
msgctxt "options:general:filenameToken"
msgid "Download Date"
msgstr "下載日期"

#: src/pages/components/GeneralOptions.tsx:85
msgctxt "options:general:filenameToken"
msgid "Download Datetime"
msgstr "下載日期時間"

#: src/pages/components/GeneralOptions.tsx:95
msgctxt "options:general:filenameToken"
msgid "Download Timestamp"
msgstr "下載時間戳"

#: src/pages/components/GeneralOptions.tsx:90
msgctxt "options:general:filenameToken"
msgid "Download_Datetime"
msgstr "下載_日期時間"

#: src/pages/components/GeneralOptions.tsx:70
msgctxt "options:general:filenameToken"
msgid "Hash"
msgstr "雜湊值"

#: src/pages/components/GeneralOptions.tsx:75
msgctxt "options:general:filenameToken"
msgid "Serial"
msgstr "序列號"

#: src/pages/components/GeneralOptions.tsx:100
msgctxt "options:general:filenameToken"
msgid "Tweet Date"
msgstr "推特日期"

#: src/pages/components/GeneralOptions.tsx:105
msgctxt "options:general:filenameToken"
msgid "Tweet Datetime"
msgstr "推特日期時間"

#: src/pages/components/GeneralOptions.tsx:65
msgctxt "options:general:filenameToken"
msgid "Tweet ID"
msgstr "推特 ID"

#: src/pages/components/GeneralOptions.tsx:115
msgctxt "options:general:filenameToken"
msgid "Tweet Timestamp"
msgstr "推特時間戳"

#: src/pages/components/GeneralOptions.tsx:110
msgctxt "options:general:filenameToken"
msgid "Tweet_Datetime"
msgstr "推特_日期時間"

#: src/pages/components/History.tsx:545
msgctxt "options:history"
msgid "Are you sure you want to import this history file?"
msgstr "確定要匯入這個歷史檔案嗎?"

#: src/pages/components/History.tsx:527
msgctxt "options:history"
msgid ""
"Cannot access the selected file. Please grant permission to read the file "
"and try again."
msgstr "無法讀取所選文件，請授權讀取文件的權限並重試。"

#: src/pages/components/History.tsx:359
#: src/pages/components/History.tsx:364
msgctxt "options:history"
msgid "Export"
msgstr "匯出"

#: src/pages/components/History.tsx:695
msgctxt "options:history"
msgid "Failed to export file."
msgstr "匯出失敗。"

#: src/pages/components/History.tsx:558
msgctxt "options:history"
msgid "Failed to import file."
msgstr "匯入失敗。"

#: src/pages/components/History.tsx:351
#: src/pages/components/History.tsx:356
msgctxt "options:history"
msgid "Import"
msgstr "匯入"

#: src/pages/components/History.tsx:555
msgctxt "options:history"
msgid "Invalid format."
msgstr "不正確的格式。"

#: src/pages/components/History.tsx:317
msgctxt "options:history"
msgid "Next page"
msgstr "下一頁"

#: src/pages/components/History.tsx:307
msgctxt "options:history"
msgid "Previous page"
msgstr "上一頁"

#: src/pages/components/History.tsx:333
msgctxt "options:history"
msgid "Refresh"
msgstr "更新"

#: src/pages/components/History.tsx:563
msgctxt "options:history"
msgid "The history file has been imported successfully."
msgstr "歷史紀錄匯入成功。"

#: src/pages/components/History.tsx:412
msgctxt "options:history:input:placeholder"
msgid "Username"
msgstr "使用者名稱"

#: src/pages/components/History.tsx:158
msgctxt "options:history:mediaType"
msgid "Image"
msgstr "圖片"

#: src/pages/components/History.tsx:164
#: src/pages/components/History.tsx:167
msgctxt "options:history:mediaType"
msgid "Mixed"
msgstr "混合"

#: src/pages/components/History.tsx:161
msgctxt "options:history:mediaType"
msgid "Video"
msgstr "影片"

#: src/pages/components/History.tsx:427
msgctxt "options:history:mediaType:option"
msgid "All"
msgstr "全種類"

#: src/pages/components/History.tsx:430
msgctxt "options:history:mediaType:option"
msgid "Image"
msgstr "圖片"

#: src/pages/components/History.tsx:436
msgctxt "options:history:mediaType:option"
msgid "Mixed"
msgstr "混合"

#: src/pages/components/History.tsx:433
msgctxt "options:history:mediaType:option"
msgid "Video"
msgstr "影片"

#: src/pages/components/History.tsx:419
msgctxt "options:history:select"
msgid "Select media type"
msgstr "選擇媒體類型"

#: src/pages/components/History.tsx:231
msgctxt "options:history:table:head"
msgid "actions"
msgstr "動作"

#: src/pages/components/History.tsx:230
msgctxt "options:history:table:head"
msgid "download time"
msgstr "下載時間"

#: src/pages/components/History.tsx:229
msgctxt "options:history:table:head"
msgid "post time"
msgstr "貼文時間"

#: src/pages/components/History.tsx:226
msgctxt "options:history:table:head"
msgid "thumbnail"
msgstr "縮圖"

#: src/pages/components/History.tsx:228
msgctxt "options:history:table:head"
msgid "type"
msgstr "類型"

#: src/pages/components/History.tsx:227
msgctxt "options:history:table:head"
msgid "user"
msgstr "用戶"

#: src/pages/components/IntegrationOptions.tsx:20
msgctxt "options:integrations"
msgid "Aria2-Explorer"
msgstr "Aria2-Explorer"

#: src/pages/components/IntegrationOptions.tsx:88
msgctxt "options:integrations"
msgid "Dispatch download to Aria2"
msgstr "傳送下載任務到 Aria2"

#: src/pages/components/IntegrationOptions.tsx:76
msgctxt "options:integrations"
msgid "Filename Detector"
msgstr "檔案名稱偵測"

#: src/pages/components/IntegrationOptions.tsx:77
msgctxt "options:integrations"
msgid ""
"The detector can notify user when the filename is modified by other "
"extensions."
msgstr "當檔案名稱可能被其他擴充功能修改時發出警告通知。"

#: src/pages/components/IntegrationOptions.tsx:65
msgctxt "options:integrations"
msgid "This integration is not compatible with {{platform}}"
msgstr "{{platform}} 瀏覽器不支援此項功能"

#: src/pages/components/IntegrationOptions.tsx:21
msgctxt "options:integrations"
msgid "Transfer the download to Aria2 via {{aria2-extension}}."
msgstr "透過 {{aria2-extension}} 傳送下載任務到 Aria2。"

#: src/pages/app/Options.tsx:158
#: src/pages/components/SideMenu.tsx:87
msgctxt "options:sideMenu"
msgid "About"
msgstr "關於"

#: src/pages/app/Options.tsx:167
#: src/pages/components/SideMenu.tsx:81
msgctxt "options:sideMenu"
msgid "Diagnostics"
msgstr "系統檢測"

#: src/pages/app/Options.tsx:116
#: src/pages/components/SideMenu.tsx:62
msgctxt "options:sideMenu"
msgid "Features"
msgstr "功能"

#: src/pages/app/Options.tsx:105
#: src/pages/components/SideMenu.tsx:56
msgctxt "options:sideMenu"
msgid "General"
msgstr "通用"

#: src/pages/app/Options.tsx:136
#: src/pages/components/SideMenu.tsx:74
msgctxt "options:sideMenu"
msgid "History"
msgstr "下載歷史"

#: src/pages/app/Options.tsx:124
#: src/pages/components/SideMenu.tsx:68
msgctxt "options:sideMenu"
msgid "Integrations"
msgstr "整合"

#: src/pages/components/PopupFeatureBlock.tsx:40
msgctxt "popup"
msgid "Auto-reveal sensitive"
msgstr "顯示敏感內容"

#: src/pages/app/Popup.tsx:216
msgctxt "popup"
msgid "Buy me a coffee!"
msgstr "請作者喝杯咖啡！"

#: src/pages/app/Popup.tsx:198
msgctxt "popup"
msgid "Changelog"
msgstr "更新日誌"

#: src/pages/app/Popup.tsx:129
msgctxt "popup"
msgid "Rate it"
msgstr "給評價"

#: src/pages/app/Popup.tsx:136
msgctxt "popup"
msgid "Report issues"
msgstr "回報錯誤"

#: src/pages/components/PopupFeatureBlock.tsx:45
msgctxt "popup"
msgid "Video thumbnail"
msgstr "下載影片縮圖"
